.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--s--Shillelagh:

Шилейла (`Shillelagh <http://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=282>`_) / Закл. 1
""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- превращение
- растение

**Обычай**: природный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный

**Дистанция**: касание

**Цели**: 1 немагическая дубинка или посох которые вы держите

**Продолжительность**: 1 минута

----------

Цель отращивает лозы и листья, наполняющиеся природной энергией.
Оружие получает свойство *разящее +1* пока в ваших руках, получая бонус предмета +1 к атакам и увеличивая количество костей урона до двух.
Дополнительно, пока вы находитесь на своей родном Плане, атаки этим оружием против аберраций, экстрапланарных существ и нежити, увеличивают количество костей урона до трех.





.. include:: /helpers/actions.rst